Reset完Homeplug之後要重新入WIFI密碼

用緊依款

屋企有兩個一模一樣既homeplug
但係唔知點解其中一個homeplug次次 reset完
電話wifi scan到就會話密碼錯誤 要重新入多次密碼
究竟點解會咁
有冇辦法解決